

PRACTICA 1

Antes del commit:
Las cabeceras de los ficheros fuente han sido modificados indicando quién ha sido el autor
El nombre de practica4 ha sido cambiado a practica5

Después del commit:
Se borró la práctica 4 por ser igual a la 5 cambiada de nombre

FIN DE LA PRÁCTICA 1


PRACTICA 2

Se añadieron las siguientes funcionalidades al juego:

-Las pelotas y las raquetas ya tienen movimiento
-Las pelotas disminuyen el tamaño según avanza el juego
-Se duplican el número de pelotas hasta llegar a 5 según avanza el juego

FIN DE LA PRÁCTICA 2
